30cm，但飽受歧視，你問我答

包皮30cm

我係絲

身高30cm？

係其實一隻貓得30 cm有乜嘢出奇

哎屌 又係 貓乸 宜家連貓都識上連登

警犬都識上連登，咁貓識上連登有乜嘢出奇

咁又係，你係咩品種？

布偶貓

大脾30cm

肥嘟嘟，你係肥西
本來唔知布偶貓係點，但原來都幾cute wo！

上連登得30cm 抵比人歧視喇
利申 31cm

好有趣?